咪撚嘈交！我地目標係政權！制度！黑警！救香港人命！

有d post喺到狂割狂傾選舉，陰謀論自己人！

要團結！係團結令我地行到今日！

BE WATER!!! BE HUMBLE!!! RESPECT!!!

目標政權！制度！黑警！

推！！

不分化 不割庶

同意

快出嚟

快D出黎

好撚多割post cls

無ddos知咩事啦

好多分化L

明明無爭議既post都有人挑機互屌

推